屌你老味西 民建聯成功爭取世界盃爆冷

撐邊隊死邊隊

咁準。。

上車機會

好似講到係佢地爭取到免費收睇咁嘅樣

屌佢老母

做咩唔撐蛆蝈呀